有圖！陽具塞膠樽勃起了 結果拔不出來

英國一名電視醫師傑森(Christian Jessen)近日出示一個病例，表示該名男病患看到「有洞就插」，他把陰莖放進可口可樂的寶特瓶內，隨後達到勃起的效果。但是，生殖器也因此拔不出來，悲劇就這樣發生了。

據英國《都市報》報導，傑森說，男子之後來到他的診所治療，才解除災難。他形容這或許不是最嚴重的案例，但或許是最好笑的。不過，傑森也說，他認為男性生殖器最嚴重的程度應該就是「半折不能直豎」，他說：「你可以試著想像，陰莖折斷後血流滿地，然後看到那腫脹又發紫的『雞雞』。」（施旖婕／綜合外電報導）

點先入到個樽?

施旖婕

牙籤

41J